# Chinese, Simplified translation of Quick Tabs (7.x-3.6)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quick Tabs (7.x-3.6)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-24 10:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Title"
msgstr "标题"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Yes"
msgstr "是"
msgid "No"
msgstr "否"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "- None -"
msgstr "- 无 -"
msgid "One"
msgstr "一"
msgid "Export"
msgstr "导出"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Default"
msgstr "默认"
msgid "Path"
msgstr "路径"
msgid "Node"
msgstr "节点"
msgid "Done"
msgstr "完成"
msgid "Overridden"
msgstr "覆写"
msgid "Normal"
msgstr "标准的"
msgid "Select a view"
msgstr "选择一个视图"
msgid "Clone"
msgstr "克隆"
msgid "Collapsible"
msgstr "可收缩的"
msgid "Ajax"
msgstr "Ajax"
msgid "Revert"
msgstr "恢复"
msgid "Style"
msgstr "样式"
msgid "Storage"
msgstr "存储"
msgid "No style"
msgstr "无样式"
msgid "Two"
msgstr "二"
msgid "Three"
msgstr "三"
msgid "More tabs"
msgstr "更多tabs"
msgid "Click here to add more tabs."
msgstr "点击这里添加更多tabs."
msgid "Select a block"
msgstr "选择一个区块"
msgid "Hide the title of this block"
msgstr "隐藏这个区块的标题"
msgid "Tab type"
msgstr "tab类型"
msgid "Quicktabs"
msgstr "快捷选项卡"
msgid "Select the default style for quicktabs."
msgstr "为Quicktabs选择默认的样式"
msgid "Default style"
msgstr "默认样式"
msgid "Choose the quicktab style."
msgstr "选择quicktab风格"
msgid "Add tab"
msgstr "添加tab"
msgid "The node ID of the node."
msgstr "该节点的节点ID。"
msgid "Hide the title of this node"
msgstr "隐藏节点标题"
msgid "Click here to delete this tab."
msgstr "点击这里删除tab"
msgid "Tab title"
msgstr "tab标题"
msgid "Tab weight"
msgstr "标签重量"
msgid "Tab content"
msgstr "tab内容"
msgid "At least one tab should be created."
msgstr "至少应该创建一个tab"
msgid "Title is required for each tab."
msgstr "必须填写tab标题"
msgid "Quicktab styles"
msgstr "Quicktab样式"
msgid "The default quicktab style has been saved."
msgstr "已保存默认的Quicktab样式"
msgid "First tab"
msgstr "第一个tab"
msgid "Second tab"
msgstr "第二个tab"
msgid "Third tab"
msgstr "第三个tab"
msgid "%style preview"
msgstr "%style 预览"
msgid "\"%\" may not be used for the first segment of a path."
msgstr "\"%\"不能作为路径的开始部分。"
msgid "Styles"
msgstr "样式"
msgid "Default tab"
msgstr "默认Tab"
msgid "Load all tabs on page view."
msgstr "在页面加载所有的Tab视图"
msgid "Hide empty tabs"
msgstr "隐藏空白的Tabs"
msgid "Renderer"
msgstr "渲染"
msgid "Display view in Quicktabs."
msgstr "在Quicktabs里显示视图"
msgid "View mode"
msgstr "查看模式"
msgid ""
"The quicktabs machine name must contain only lowercase letters, "
"numbers, and underscores."
msgstr "Quicktab的机读名只能包含小写字母、数字和下划线。"
msgid "Are you sure you want to delete the quicktab block %title?"
msgstr "您确认要删除Quicktab的区块 %title 吗?"
msgid "QuickSet"
msgstr "快速设置"
msgid "No quicktabs instances available."
msgstr "无Quicktabs实例可用。"
msgid "Choose how to render the content."
msgstr "选择如何渲染内容。"
msgid "The quicktabs machine name is required."
msgstr "Quicktab的机读名为必选项。"
msgid "The Quicktabs instance has been updated."
msgstr "Quicktabs实例已更新。"
msgid "The Quicktabs instance has been created."
msgstr "Quicktabs实例已创建。"
msgid "The Quicktabs instance %name has been removed."
msgstr "Quicktabs实例已移除。"
msgid "Block module is not enabled, cannot display content."
msgstr "区块(Block)模块未启用，无法显示内容。"
msgid "Quicktabs instance"
msgstr "Quicktab实例"
msgid "Views module is not enabled, cannot display content."
msgstr "Views(视图)模块未启用，无法显示内容。"
msgid "You must specify a valid path."
msgstr "您必须指定一个合法的路径。"
msgid "Quicktabs Styles"
msgstr "Quicktab样式"
msgid "JQuery UI options"
msgstr "JQuery UI 选项"
